其實林峯唱歌都幾好聽，點解紅唔起？

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎？

We are bulletproof so fire away
I will take a hit for you

On my way
幼稚園

因為 chok 出事

因為整容

佢咁有錢 洗咩紅

露營必須酒

多得tvb

其實佢live真心唔差，睇左佢兩個演唱會都又唱又跳，舞台設計又多新意

我地00後既朋友好多都吾識林峯

因為tvb過份吹捧，越吹捧d人就越唔鍾意，反而依家唔捧就有人出嚟讚

唔唱on9 歌都ok

佢同坤哥差唔多 但唔知點解會紅唔起

明天過後

林峯嬴佢幾皮啦
坤哥收皮啦好冇

問高登仔

偽坤收皮啦

有樣嘢叫捧殺

你識條鐵咩柒頭皮

你可以講 點解林峯紅唔起 但唔好話埋同條坤哥差唔多 唔該

牙峯out la
衣家興吳亦凡同鹿晗

巴打來揮一揮手

個兩個女扮男呀嘛 識啦

你講你？

07-10未攞金曲金之前嗰期不知幾紅啦 拍劇有兩輯溏心風暴, 唱歌又出咗大把好歌同連續兩年開演唱會

因為TVB俾個獎佢

因為TVB唔俾個獎佢

都仲係垃圾,但佢覺得自己好紅

佢唱放手放開所有嗰陣香港有邊個唔識？咁叫唔紅

夏雪好好聽

多人識同紅兩回事嚟

屌個post唔知幾時見過
啲留商又好似一樣

冇嘢呀唔紅？

係 大家話晒都開過紅館

寡人笑撚左

香港人唔配有林峯

佢好勁，但把聲其實唔係好出

許廷堅好D

大把人唱歌好聽都紅唔起
講天時地利人和
twins唱廿年走足廿年音
演唱會一樣有人睇

果陣未有韓風果期
佢演唱會炒到全港最貴又爆場喎
仲唔紅？ 講劇又有代表作 講歌亦都有
個樣又算靚仔 雖然整容

佢都叫唔紅
中國13億人有邊個唔識佢

別高興~~~~

古天樂

唔係江華咩

相傳林峯當年係馬場唱左句船兒停泊不了利的海角

得罪馬會同tbb某些高層被封殺 被迫上大陸

想知更多

premiership

香港人不配有牙峯

咁都叫紅唔起
大把大陸人東南亞人追佢場演唱會

香港駕駛學院唔配有你